[公投]馬德鐘 vs 苗僑偉

兩個都係頂級型男，大家覺得得邊個型啲？

正評:馬德鐘

負評:苗僑偉

利申:自己畀咗正評

根本冇得比……三哥一企出黎擺明大粒佬樣，馬德鐘頂盡中級管理層款

講樣喎

苗僑偉

緊係踏世上......

高峰總要攀

兩個都咁型，但偏偏成日比人惡搞、改圖

苗僑偉啦緊係，勁有男人味

三哥一出道擔正紅到而家

馬德鍾池中無魚蝦自大